幫c all star改左個花名。。。。。。。。。。。。。。。。

叫屙屎star

0分

召喚肥c

我冇用左冇用右 dont call him

乖啦～ 唔痛嫁

燒烤叉

你用左左，未用右

係喎 冇發覺 GG

高汁過辣殺樓豬

喂 生滋羊

Block 9肥閪啦

唔改埋右？

一向叫開燒烤叉

肥絲仲未入黎？

羊b是日晚飯 屙屎star!!!!!

推